[歷史台] 如果當年希特拉比大學收咗讀藝術，仲有冇可能有納粹德國？

點會冇可能

會有另一個激進份子冒起

德國提早赤化